menclub啲人知唔知咩係知識產權

下面啲留言仲好笑